[第142日] 十二人案 中共似乎唔肯放過任何人

12港人偷渡案，港人喬映瑜家屬委託的四川律師盧思位，繼昨日被身份不明人士跟蹤，今日更在其居住的屋苑被搶手機，對方得手後隨即將手機摔壞，之後逃去。盧思位之後到派出所報案，目前仍在錄口供。
Source:

Day 142 Twitter 戰線
#save12hkyouths

文宣

#StandwithHongKong

冇人

我遲到

放咗兩個走

唔緊要，基爾巴以前都唔定時po

今日有啲忙

人咧

推

Parler down左

共匪

TG見到:
<<有關法官行為的投訴表格>>

法官姓名：練錦鴻
法院名稱：區域法院
事件日期：2021年1月11
案件編號：DCCC 153/2020 DCCC 453/2020
正在上訴：否
投訴內容：
本人現投訴區域法院法官練錦鴻行為不當，他於2021年1月11日就上述案件進行審訊時，無故驅逐法庭上一位代表律師及兩位旁聽人士，而驅逐的原因是因為上述人士正佩戴黃色的口罩。
上述人士並沒有作出任何干擾法庭運作及擾亂秩序的行為，本人想請問司法機構，黃色的口罩如何影響法庭運作？
事件的根本，是練錦鴻先入為主，反應過敏，以自己的偏見及有色眼鏡，把一個口罩政治化，如果練錦鴻一廂情願地把顏色連繫到政治立場，那白色、黑色、綠色、藍色、紅色的口罩也能分別代表不同的立場及意見，是否也要全部被禁止在法庭佩戴，以維持所謂「中立」？
請司法機構：
1. 清楚交代練錦鴻驅逐三位在場人士的理據
2. 頒布準則，什麼顏色的口罩才能獲高高在上的所謂法官接納
3. 嚴正處理本人投訴並對練錦鴻的不當行為作出跟進及警告

big tech media 先係話事人

唔緊要，呢個都要做

已send

應該係叫人一齊投訴

Push

左膠幾時死

老母仲成日話IT無撚用
結果依家係IT控制一切

呢個真係要投訴，容海恩啲frd

美國人點呀，由佢哋呀？

相關posts:
[投訴撚出動]【淘大衝突】 四男認非法集結 法官練錦鴻趕戴黃口罩律師、旁聽者離席 質疑現場「黃背心」暴動

9.14淘大商場案 4名被告非法集結罪成還押候判 練錦鴻不准律師戴黃色口罩

收皮啦，你條五毛

唔好理佢啦。

Btw, 推po

推呀

揾命搏

仲有另一個律師有聽證

又撳錯

其實呢幾個律師真係好勁

唔只一個

係，不可為而為知

如果MAGA都當係terrorism，真係唔知點

家屬仲未隔離完

真係

13號聽證會

唔知點解我覺得拜登做唔耐

吓 我講事實

今日兩位點港手足隔離完喇

見有人話有啲係會唔去 以示抗議
盧律師就係用申請聽證
不過唔太識

我都唔識，等推友講解
有兩個推友好熟呢啲

推推
keep住熱

係 等緊呢個消息
覺得佢哋搞律師 就係唔畀佢哋喺嗰度揾律師幫手
又聯絡唔到

Pish

推推

有

唉，關注組又唔update 下

Sr

pish

飲仔

諗兄

難巴

英

凍到

亂

四

垃圾垃圾全部都係垃圾

閪閪

在囚、羈留、鹽田既手足......

求

唉 如果佢哋想低調都支持
等新聞

係唔知喺邊

會唔會低低下就冇咗……

新聞好少
我估廖手足上庭會有新聞掛

我估唔會嘅

Hi

中共……你當獵奇反托邦小說睇就唔會太意外……

果班該煨野……

係咪兩個都13號？

你個名

諗

巴打，直接開po呼籲人寫信啦！

有咩中共做唔出……直接敗壞鄰國道德誘惑他們犯罪呢種大惡都做得出。

如果佢哋係見完 選擇低調應該就唔會掛

唔係14號？

真

黃手足本身8號，但唔知點解嗰日無佢名
廖手足14號，留意TG group

其實見到呢啲情況都唔知可以講咩好

習慣咗
禁錯不推文

我記係12隔完 13上 再睇吓先

如果你推下我會開心啲

同中共妥協唔妥協都會出事，只有有冇人知同有冇堅守信念帶來嘅尊嚴嘅分別。

14號呀

#九龍城裁判法院第一庭
#嚴舜儀主任裁判官
🕤09:30

👤黃(16)🛑已還押逾7日 #提堂 (#1014旺角 有意圖而企圖縱火 管有攻擊性武器)

十二港人之一
返港檢疫隔離至1月12日

押後至1月13日下午1430 九龍城一庭提訊，其間交由懲教看管

平時習慣咗喺啲垃圾post留Comment都會用不推文
今次手快快禁錯咗

我相信家屬唔放棄，關注組都唔會放棄嘅

push

咁就一個13，一個14喇

青

未完的

RT

法庭po

2位手足返嚟嘅苦況
想像唔到其餘10位會點

無錯

因為妥協咗佢地都唔會當你自己人，遲早會清算你。

1早r左

大家留意，預時間去

求神憐憫。

連喺邊都唔知

一齊做

一定更慘

你出post, 幫推

盡量叫大家唔好買任何中國的廉價產品，尤其是去衣的蒜頭同豆等等。

有人出，我spread message 就ok

盡避喇

RT咗未

衫都係 新疆棉

剝到指甲就甩咁濟……

無 咁佢哋分開咗兩個地方 可能驚互相影響 所以佢哋點處理其實都要諗好多 就唔單單係出唔出聲咁 點都支持

MUJI no!!!!!!!

我食開新界蒜

只係我老母成日貪平買淘寶貨……

我老母連淘寶係乜都唔知

老母話有蒜味

number

你就好啦……

好撚貴，幫佢買過一次

熱一？我有冇睇錯

即刻熱二

屌

仲有流亡手足

好文分享：

cls...

本身可以早啲開
今日有啲忙

呢句日日聽

司法機構：戴黃色口罩影響法院運作和秩序

有個熱門po

等你copy 一次過去

Push RT

Kampfen

我黎comment like subscribe啫
樓豬加油

頂

思考思考

佢最近一年啲文都好高汁

Ahnungsgrauend!

P

仲要RT

p

PPPPP

唔好俾件事沈
仲有十個人都返到屋企

有幾日無上連登
想問基爾巴咩事 做乜唔見左 平時佢出開

快d去tweet

有冇得走呀 中國唔係佢地生存既地方

嚟喇

唔得？

講得啱

波台

錯有錯著添

得

Pushhhhh

打多咗個「似乎」

我最近成日打錯嘢
隔離台一朝柒咗幾廿次

估唔到

巴打

似乎冇問題

轉咗做一定就好啲

要知道呢個係偉大嘅共產黨㗎嘛

收到

好似雞蛋裏挑骨頭

唔會呀

中國有好多有人性既人，尤其係知識分子，有不少既佢地唔會盲目跟隨共狗既concept

好似捉字蝨囉

又係時候twitter啦

gogogo

小小啦

有啲人連基本數學都唔識

可惜中国呢啲人唔會長命

人多勢眾

收工時間好似多人推咗

聽日開黃手足後日上庭

做咩

好感動，熱耐咗

cls！！！！！

rt ed 願大家平安

仲有健康

翻工，去唔到

諗巴

巴打你個名

幾好聽呀

點解要打爛人電話

大陸女人落香港做雞捉到都係坐2個星期走得
一年都唔知幾多百單
2個未夠18鎖足2個月屌你坐到有突啦

多謝

好凍，希望佢哋夠暖，好令人擔心

我勁啲

由

個名好切合呢個po

黃就係罪
司法機構：戴黃色口罩影響法院運作和秩序

sor 我on9開

可唔可以唔好用「偷渡」兩個字
謝謝

嚇吓佢？

繼續關注

我copy 蘋果新聞

灰

驚佢影低佢個樣？

日日關注

謝謝

rt晒

可能掛, 如果想偷資料應該成部完整搶走

你咁講完我想改名

唔係灰吖

係 光翻

中国啲乜安乜安最驚人認到

青巴

《羊村十二勇士》俾藍絲圍無人幫？

屌你老母中共

就放工

幾正

二十蚊，出面好凍，見字保暖

推埋呢個

一陣食埋個香辣杯麵取暖

平時果啲都係罰幾個月

推埋pin

辛辣麵食完成身暖晒, 旱餐+$5係值得o既

推緊

辛辣麵好食

唉

Like左，subscribe左！好正！

得罪政權人都無得你做

Mir ist heute extrem klar
Aber meine Rage ist so groß, dass mir heiß gibt.

Dllm 心都痛埋

係
推埋pin

already

pushed

已經like咗條片&subscribe咗條channel

二十蚊

好叻呀

Pishhh

ok

終於放工
食完香辣杯麵好似加左禦寒buff咁，完全唔凍

今日好似多左人推

Ich will mich starben.

搞到聽朝想食辣麵做早餐添

係

唔識dup code學人寫bot

食啦

不能放棄 不能忘記

Ok!!

依家多左open source可以用，做d簡單野既話好快會上到手

睇吓聽朝起唔起到身煮先

記得加塊芝士

話咁快就嚟爆po

我唔食芝士

可以推其他

好難食

煮過既芝士好食

放過我喇

rt

見到你

叻

share

Like jor mei

Share 咗未！

竟然見到40頁

1001

真係太多例子